建議成立「警辱罪」！還香港警察清白！提升士氣！

[借Acc]

為還香港警察清白，強烈建議在討論成立辱警罪時，一同討論「警辱罪」。直正的香港警察絕對不會因為暴徒一兩句的挑釁而侮辱香港良好市民，所以成立「警辱罪」可以消除警隊內枯枝，還香港警察一個清白！

「警察侮辱罪」須列入為簡易治罪條例，如警察同僚發現同袍侮辱市民，如粗言穢語，只需有影片紀錄便可治罪，免卻警監同事有大量行政手續處理！亦可盡快找出警隊枯枝！